仲有無人記得九陰真經online?

小弟2011年玩，由1內玩到4內就無玩
有無當年既同好？
當年真係幾好玩，一大班人不同職業，各施其職
同埋依家仲有無玩緊？
歡迎交流

係啊

三內已棄等九陰2

me

仲記得當年2條戰線打生打死
而我係一個小幫會到幫手經營
個市慢慢俾大勢力壟斷
出蘇州又成日俾人打死
最後自己同班朋友搞左第三條戰線 慢慢加入戰團

想溝我

三內到四內開始淡
聽聞九陰2開唔成 上年講到依家

咁屌啦，九陰係我最投入嘅online game

仲有無人記得咩係TL-9

血色圖騰vs飄雨高登同門
神判無雙高登vs飄雨同門
一代名將神判高登vs同門
皇帥高登vs一代同門
之後冇印象了

我都係 經常懷念一齊禁地 奪書的日子

嘩 同年代巴打
我都係咁上下無玩
同門真係頂到好耐 雖然無乜人

個陣記得師父帶我玩，對我勁好，真係有師徒感情

團練吖嘛
屌！ 好懷念！

無雙 神判 血色 同門 飄雨 高登 呢幾個幫最初好強勢
之後唔知點解血色慢慢收皮
神判無雙高登vs飄雨同門
再後來又有邪教 魅惑嶺

勁舞團

我係邪教勁個陣玩，好撚癲，開足全日全頻燒錢

當時無幫地要周街搵福地
門派團有仆街仔斷人團練

過兒同龍小邪好撚有錢

都唔夠海皇有錢

好懷念

仲記得啱啱玩既時候奪武當好撚緊張
多人到仆街

開名

當時我仲係用緊蓮花掌咋

武當超撚多人護書同黑書
一跳起想穿雲就會比武當太極劍掃跌

同感 如果有心機玩生活都有排玩

唔開名啦

係 無君子招紅霸體根本唔洗走出去

咁咩幫 等我估下你叫咩

我無名小卒黎咋 不值一提
巴打仲有玩？

一講風車就諗起 高登鬼妖

同你差吾多時候棄 九陰死城 挽J咩

鬼妖 好似俾佢轉死過 無記錯好似入左無根

仲有無港人玩？聽聞港服變左30人真經 想回鍋都唔想返港服

當年第一屆華山 鬼妖開太極接風車

一早合左去 台服啦
算吧啦 土豪真經

個個大人物都記得 就係唔記得一代個幫主個名

趙暈

巴打好記性

睇黎無乜當年巴同好

魔塚世界第一
一個幫打n個幫 有贏有輸 果陣玩得勁開心
但我玩到到3內退game lu

係喎 差啲唔記得左 魔塚當年真係橫行九陰

願聞其詳 當年魔塚點收皮

入過依個幫，日日都吹人打架，成日都打到2.3點都仲打

有冇人記得惡人谷

當然 有條友PvP 幾勁 武當既

師兄玩到幾內無玩

其實聽人講有幫會用外掛打幫戰
但廢事引起罵戰唔講咩幫啦
有無師兄聽過/用過
反正大家都退左game
share下都好

四內後期，好懷念，記得有次出新外功，唔記得海皇定小邪鬥錢多買殘卷，各自洗左6位數港紙

高登樓

由開服玩到三內
重好記得圍紫魅醉樓，同魔塚打嘅日子
然後武當幾經辛苦搶到第一次門派至寶
俱往矣

有冇人識項無雙

千奇唔好斷。。唔想補10l

好多系統去到4內就廢左
奪書一二三內果陣係大事件嚟, 個個都真係走去護書奪書
中後期變左冇乜人理
刺探同巡邏又係, 前期真有人接巡邏嚟殺刺探
4內開始變左冇人玩哩啲

岩岩玩嗰時已經係三內尾
日日耕田都好幸福
第一次有紅色燈籠嗰時我開心到跳起
雖然係得2粒孔雀石。。
但我真係係呢度見到江湖

穿牆摸王座

講得出紫魅 巴打 唔惹少

愈出愈唔好玩 其實最好玩係一二內嘅時候
少林拳打死人

有聽過 搶幫地

紫魅真係好耐歷史
啱啱醒起仲有慕容世家，無名居呢類開服大勢力

哈 孔雀石當時都值20l

垃圾薯仔SER 打親大幫戰都LAG

係，巡邏2後之後無乜人做
無左當初種激情

果時神叛vs魔塚好正
最正係隻game啲幫會勢力幾平均
起碼兩邊都有得打下

果時有幾個掌門都係惡人谷

巡邏從來都冇人理過

咪一隻開服嘅無名小卒囉

我果陣玩陸服
一二內成日喺錦衣地圖group一堆人巡邏
用鬼爪狂拉條刺探友

無用世家開服大勢力？
搵當時高登r 洛陽塊地喎
後尾仲比人吞埋
巴打去左平衡時空？

係呀
封測嗰陣最大幫會
結果畀人圍死咗
嗰陣主要係飄雨同門高登再加其他幫會打佢

得支服有人玩囉

唔係無雙 神判食左屎啦 唔係虞昊天做咁多陰質野 神判邊食到魔塚 成班阿叔打機唔用腦

九陰第一智將 虞昊天

好撚懷念 天天

嘩屌 經典

2內一開就棄左
好似去到出類拔萃
個陣小幫會開戰 個城一野比人車平
第1次門派戰 錦衣慘被君子風車霸體碌入
之後果斷棄驚 錦衣冇人權

我個陣無名小卒 唔係好了解各勢力
淨係記得慕容世家都幾搭馬

慕容世家直到執ser 都未勁過
人仲少過同門禦影（最後未比人食埋）
利申：開服玩到執苙 一代名將人

天哥

巴打仲有無玩？知唔知班人去哂邊？
定仲留係港服？

高登洛陽伏虎山

港服依家仲有冇20人玩緊

一錠都百幾蚊。。
利申嗰時靠耕田都搵到小小零用

大家幾時一齊玩返。。

已經物是人非 搵唔返個班人一齊玩 多謝九陰左我3年

人地掛機 開紅踢人落街

有冇人記得有場門派戰少林用幾十人頂住君子幾百人？

咁快到推到九陰
九陰初期真係好好玩
淨比名俊 用門派武功都殺到d課金撚

仆街君子腳

無乜印象 幾內時期？

2內個陣蓮花掌無限連
不知幾撚爽

飛鏢cut團練

台服神機 開左三個月
有11個巴打一起由頭玩起 歡迎加入

PS: 9個都係琴日開始玩

一二內

好小比人連到過
不過抱妹殺係幾型既

天哥： 無論佢地派啲乜撚野人入黎
我同你大大獲玩起佢 哈哈哈哈哈哈
有聽過呢段錄音嘅舉手

海皇 60萬金蛇劍

好懷念個陣做到長老個種興奮

利申 因為個唐門少人所以做到

成6年前

佢啲野太耐唔記得
有冇詳情講下

嘩 我都未做過掌門

哈 我都係丐幫長老 打到仆街

哈 人地有錢無計

2內個陣好好玩 除非自己無哂內力
如果唔係連死人

個陣揀唐門覺得好型玩暗器
但一對錦衣衛一捉等於被屌打

最記得果陣有隻有d人識厹
娘娘搶唔到領地發惡
佢就衝出黎表演 撩我隻抽
開頭諗住自己丐幫3內加斷情
係出面屈贏好多人 講到自己贏硬咁
點知廿秒都冇就接近滿血殺左佢

印象中係咪有仇人之類既野？ 一見到佢就打得 唔洗開紅

錦衣爪好撚正 拉+轉都無5分1血 4內丐幫

娘娘？無乜印象
印象中娘娘有幾個 我淨係記得x清竹

仲有刺探 跟住條友 一爆就打尻佢 如果唔爆就開紅

國服剛剛開果陣 同3個fd成日玩巡邏
4個人一齊玩魔心
個個都由怒走拉到放棄唔走

高登伏虎山不落傳說

p.s. 後尾轉左工無玩，好似都係被人搶左?

我後尾都冇玩，但臨退前都守得住

未開game已經揀定唐門
因為睇温帥安覺得唐門好神秘好型
點知CB 果陣飛鏢風箏太屈機nerf 晒
d 所謂既毒又無撚用 同埋個個都用得
我重要手殘、格鬥game 苦手，基本上係人肉佈景板
不過最後都係堅持一直用唐門

好記得二內威過一陣
三內四內無感覺/唔記得，因為都係被人叫入禁地開二內疊易傷
到後期易傷無得疊先開用返四內，但果陣已經一街都係開太打狗龍爪混元逆天冰心毒撚功....
西王帖又完全唔啱我呢d 手殘友用

可以撚鳩人個種樂趣好難搵得返

大理段譽

一見呢個名就腦內自動諗起

大理段譽恰鳩我!!!!

屌，唔講都唔記得呢個人，以前同佢一齊殺人

討伐加速肥仔

夜玉

點解冇人講夜月閣

利申諸葛阿汶條𡃁

嘩屌，你呢張相好早期........

炸雞考完DSE 後去左做GYM同練重力無玩了
林過雲四圍開紅亂殺人
無撚敵
重有肥甜禿
重有饅頭女神 瘋狂派饅頭

睇來你係

大理派

玩到差唔多4內個陣就放棄左

唔係我
睇你CAP 圖個幫頻呢堆人，我應該入左幫但你應該同我唔熟
因為我好少殺人，我手殘，做活動佈景板咋

屌D 人名好多回憶

重有無同子羽紂佢地聯絡?

殺人邊洗勁 入大理派就得
諗返起個陣 堆人好似唔洗出街返工返學咁 一日玩十幾個鍾

無啦 都幾年前 我算係早走個批 考DSE

考DSE? 你係咪炸雞

唔係 炸雞小學雞聲來

六萬天魔刀

錦衣一直都勁 兩套武學 追魂爪 同 血殺刀
內功又唔差
我玩少林 打副本又廢 1打1又手短無爆發
團戰又無霸體

好似三內定四內先轉玩港服
果陣好似岩岩合服
跟住入左凌宵殿同小朋友之家開拖

錦衣勁鬼 一到三內俾人當狗咁打

不過用來撚鳩人幾開心既

小學雞聲不得不提云峰啦

不停開追殺令殺隻小學雞

錦衣呀君子呢d 無錯不嬲都無弱過
nerf 都係nerf 少少
少林我記得大約2內果輪太祖長拳好勁
之後太多99金屈先略為靜一輪
之後少林三內四內我記得幾勁的
不過果陣已經好少人玩少林

有次食飯係蘇州百草掛緊機 見無用世家個鐵軍同另一個係百草出面儲哂怒 點知比隻峨眉1打2反cup 幾個fd睇到都笑無用世家無改錯名

三內好似係君子丐幫玩撚晒..我有無記錯?

大理段譽恰我! 柒頭! 亂開追殺令!

回憶

無血殺刀咁屈唔代表唔勁
一內得唐門錦衣武當勁 （未出經脈）
兩下打死人
唐門拉 錦衣卡視角 武當天馬劍舞
二內就唐門君子屈 其他門派無得講
三內錦衣爪都好好用 係無極樂峨眉咁強

當時剛陽其他兩個門派人少到無人搶長老
俾人掛住刺探黎打掛機血洗門派

4內錦衣同丐幫一齊上神枱

我12年開始玩 又去過測試服玩世家個d
錦衣真係由頭到尾無真正弱過

我都唔記得個娘娘叫咩名啦
淨係記得呢一幕 成個rc大爆笑

有無二ser巴打

惡人谷始創人果隻武當好勁

敢問始創果位叫咩名？

ps 我等緊大陸出新ser 佢每兩個月都會出新ser
佢上個ser 3月出 即係5月會出新
有無巴絲一齊返去玩

極樂掌門

雖然好似話92停左工
但都仲係等緊92
九陰就算啦 改到咁
重制版都可能會dl黎睇下風景

92係停左
所以唯有玩返一

好似叫陽咩天

經過最美好既時光 唔想破壞佢

巴打姓徐？

大約知邊個 唔該

以前玩大陸SER

有個土豪(齊曬成套太極拳)

果陣以經係3內

我仲用緊唐門2內 普通裝 但頂敏

有玩既巴打都知道唐門2內大絕計敏 D傷害勁誇張

個土豪10幾勝同我挑機噤住我黎打(我一野都打佢唔到)

然後比佢打到殘 但我怒滿左

然後佢唔知做乜失誤比我暈左直接駁招大絕秒左佢

佢淨係食我一招就死左

佢仲同佢朋友O緊咀既時候我已經割禾青走人

唔知有無人識我

ID:阿拉伯油王

3內時期確實有古譜唔係大哂
九陰曾經好玩既地方

陽頂天？

愈出愈唔平衡
果陣玩唐狗得2內果陣係勁小小
其餘時候垃圾到狗咁

應該係

果陣唐門掌門成日比幫友笑

幾好玩

我仲記得果陣跟大陸野團

唔記得打咩副本有機會出打造台

我仲問D大陸人如果真係出左平分OK?

10幾個人完全無人理我

之後真係出左然後仲出左落我到

D大陸人仲問返我係咪分錢

我彩佢都傻

開ser冇耐 果陣係武當廣場同人玩切磋
玩到有幾個大陸人叫我做師傳
叫我教佢玩清風劍
不過後尾比人拉左去港服玩

不過我估就算出返2

都未必玩到以前果種FEEL

玩果陣最開心係奪到本天馬賣左比肥仔鬼妖13D

早期九陰公會最勁都係個幾個
但我淨係記得
夜月閣
個個公會都三個字
利申:我入個個公會長期頭三,唔記得叫咩名

冇辦法啦 始終online game都算沒落左
曾經既九陰真係一隻武俠神作
可惜蝸牛轉左人 搞到垃鳩圾

江湖GAME總係覺得人多先好玩

D江湖仇殺真係勁正

比人搶地盤又可以間中返去打下游擊戰

奪寶一定係最剌激,我呢啲廢既次次都等人多偷雞,不過個陣逍遙招風花雪月屈撚到行都行唔入個書架到

利申 玩錦衣衛

黑書係最好

我同個幫d人係小數
唔會周圍殺人 撩事鬥非
唔會黑書 唔會主動開紅
研究唔同武功 其他野 做下正義撚
所以後尾個會收左皮
幫友出到去其他會都唔係普通幫眾級數

見到鬼妖個名就諗起

人不在，有事揾鬼妖

我好似黑過書

係咪姐係搶人地本書

條友嬲到唔記得好似要比錢邀個仇人上擂台打

我上到去比佢打撚死左

係 出口好多黑書撚

華人服
同fd組團劫鏢睇風景已經夠好玩

好記得我同班fd 一齊黑， 一個錦衣爪，其他兩個君子腿加劍舞

終於有人記得夜月閣

你係入邊？

屌，有人講先記得返!我都係夜月閣架!

好想玩番 幾時出2

林過雲在此，有無人相認

當年大理派亂開紅殺人，斷人團練既日子真係好開心

夜三凌

分分鐘無限期擱置

果陣好期待出九陰真經 但等左好耐 之後冇玩到

峨眉人妖路過 玩到岩岩出門派武學就冇玩lu
入過
不過得罪講句 高登幫啲人勁撚眼紅

入問鼎一齊玩啦我地6人小團體撚鳩大陸仔

你條痴線佬
不過你好快就無玩
miss 晒後邊d 恩恩怨怨
有你係度我相信會重好玩

仆街焦糖炸雞 俾佢恰過

唔講都唔記得

嘩 仲有圖

4內後無乜野玩 直到出無門派又返黎玩左陣

錦衣3內都勁 我玩炎陽+鬼爪

華人服-神機鎖國
有20個巴打入左啦

我奪到天馬1個時跌到得8-9d

係囉屌 我未試過咁迷online game
打機打到要外交

感動仲有咁多同代既巴打

果陣玩到有班人尊重 係幾有滿足感既
仲有2個九陰識既 都係個個月見面
如果有92 我諗都會繼續行返以前路線

有錢就有尊重

我淨係入名俊 99都唔係套套買 1招古譜都冇
係game入面又唔搵錢 未試過多過幾D
結婚果陣都有人送左幾D人情

92應該無乜可能 唉

有就玩 冇就算
宜家都睇得好化

個時無時間玩，岩岩出黎做野勁忙，不過印象真係好深，個時真係好好玩

我玩大陸服 龍門客棧
玩到六內先停
成班fd一齊玩由一開始開左個細幫同另一個細幫打生打死
好記得個陣暑假每日就係一起身就開game搵下班血仇係邊衝過去打柒佢 通常打打下就會愈黎愈多人變左百草大混戰
朝早打到夜晚 又會潛入敵幫嘅駐地cut鳩佢地團練
到第一次合服就成班一齊入左人地幫同第二個ser嘅人打過 真係好撚激情 仲要入yy聽啲大陸佬指揮
打追殺令同fd 六人小隊殺到大部分排頭幾名（都課左幾多金下）
再到第二次合服 同原本服嘅敵幫和解一齊齊心協力打另一個ser嘅霸主 初期都仲五五波 點知班友係咁收勁帳不停拉其他幫會幫手同我地聯盟線開始散 到最後變左我哋一個幫打人地十個幫 基本上係全服公敵 好記得個陣日日都比七、八個幫開追殺令 一出百草就死 搞到我地連整裝洗裝個啲都只可以去金陵
而我地六人小隊就會開撚住紅set只打敵對同追殺 日日夜夜掃城 地圖見紅點就殺 真係好撚爽 捱到後期佢地聯盟開始散 賣號 而我地嘅人一直養尊處優
收勁號 係咁洗裝 我地成班fd裝備都頂端左 古譜就玩唔起啦 六個得一個有能力收太極拳嘅開太極同攬雀尾 最後終於一個幫打撚贏佢地聯盟 個下真係勁激動勁開心 差啲喊出黎
我從來未試過打一隻online game有咁多回憶咁多留戀 直家時不時都會上youtube聽返佢啲bgm

九陰bgm真係世界級

仲有冇人記得閪皇居

就咁睇港服真係好誇張 買開太極當食生菜 你地玩到咁先得一個有古譜

港服真係既高手又有幾多個

超新手，歡唔歡迎？
同埋駛唔駛課好多金？

我地冇收古譜唔代表大陸服其他人同我地一樣
班大陸人收十套太極拳古譜比幫眾抽獎你見過未？

以前玩大陸桃花島ser

我記得我果期係無用世家 龍騰天下 打 無雙 神判
無用雲同龍奇 2個幫主 細幫打大幫
之後 有條土豪同龍奇(好似土豪之前同龍奇爭過錦e掌門比龍奇贏左)爭秋玉竹 土豪不是絕對的 平民都可以贏土豪
利申 錦e仔一名

龍崎笑料黎

補充返 係龍騰時期既果位上官龍崎

而家第一個月有無論劍？
因為我想玩下第一個月既論劍

比較想知果位土豪叫乜名 諗極都唔記得

唔太識呢d 江湖八卦

巴打之前咩幫會？

細幫 唔係出名果堆

我都係 星月居

我都係居 逍遙居

好熟 不過我係好後期 3內先玩

4內出果陣都開始小玩

有論劍不過已過咗第一個月

的士佬

有無人識龍映趣

點會唔識

果時龍騰好似有打你哋幫會

歡迎 好運一張名俊玩到尾

有呀 細幫都玩到佢叫救命

我記得個排逍遙居無乜人 龍騰又開始成形
好似有打過逍遙居幫地

3個打我地一個 都攻左唔止一次

有一期我入過龍騰 因為果時龍崎做左掌門 日日門頻招人 之後成形打無雙 印象中龍崎唔差 可能同幫 最憎無雙幫主。君子堂 用君子腿黑我書 佢本身都有書

幫戰打過一次 打惡人谷果塊地 好正

其實九陰d掌門真係未必好打
幫會因素影響埋門派呢個設定真係好
開服果陣比3個聚龍坊圍
不過都拎到執事位
之後就冇打過

前期有天馬反戈 或者三環基本上打到執事位

我玩到最後唔玩都冇天馬三環
但單打好小輸 不過亦冇去打過果d土豪

懷念九陰 之後一返到屋企開電腦就開R C 開game奪書

極樂谷 軒轅乜乜
君子堂 秋謹
錦衣衛 龍崎
武當 乜乜真龍
峨嵋 娘娘
丐幫 文初
少林 唔記得咗 好似係惡人谷
唐門。唔記得咗

係 果陣仲有個幫友送埋本神行比我
日日極限移速偷書
可惜人黑 冇偷過好書

九幽 神行 隨行 移魂 快過絕地

移魂係邊招 好似冇咩印象
仲有九轉大腸
不過武當就唔會咁走
果陣發明飛越武當山
後尾人人都玩

AV大賊 段凌天 飯桶

九陰2個遊戲開發好似轉咗人

本來果個冇做
但有冇轉人繼續搞就唔知

我唔記得咗係唔係叫移魂
佢係唐門迷魂鏢嘅架招 人地打你嗰陣你擋住會增移速

上網搵左叫游絲
印象中有30秒
耐過腿法果10秒
太耐冇玩 細節真係記唔清

有冇ser2既人呀

依家個個都大哂
邊個得閒6,7點去奪書

真係有92既話 冇奪書好過啦
加強多d門派歸屬仲好
唔好好似九陰咁幫會影響哂門派

紅塵戰神煌 又係經典

我頭號弟子230
讀完中學未

林過雲把聲記得好老阿叔聲 日日同我去捉人殺

讀完啦

2000fun好多回憶

以前成日睇果度d 小學雞罵戰post
兩邊鬥鳩噏 唔係真野都講到真既一樣

幾時出2

當冇左件事啦

sosad

我玩果時好似好早期 ，記得君子堂有招腿技1野就ko人，仲有武當招技殺人可再回血

果時8舊水買左個君子ac

冇計啦 十三妹走火入魔

仲未有人講令孤小龍

等我講啦
含撚龍 狗公趣 藍大人 南宮夕

姍姍綠影

3362

之前舊post仲有聚龍幫主留名
潤完佢一次就唔見左人

準備四月新陸服 歡迎各位巴絲加入
已經有31個入左